71有冇遊行都好 塞爆港島唯一目標

銅鑼灣爆左就去第二個站
如此類推

行街

出去行街

推

啱呀 冇必要太形式主義

乜嘢交通工具都要搭，隨機應變
最緊要
唔好遲到呀

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

冇目的咁行，佢地先難部署

pish

71 自游行!
Push !!!

大家出嚟扮下路人都好

agger

Push

唔使扮本身已經係路人

7.1 自遊行
推
推
推

行街！！

Push 71見

士氣 x 1

放假都要出去行街買野

士氣 x 1,000,000

終於可以放假去銅鑼灣消費振興經濟

7 1 見

一定要準時到 (請pin)

實則虛之 虛則實之

行街振興經濟

有冇諗過塞黨鐵

借位
多謝香港警察

我要用10000蚊

咁72,73,74,75做乜呢？

Sogo濕平

行街shopping買電腦睇手機
食麥當勞

打算9點就係港島一日遊到夜晚
你班狗唔駛再玩ss巴士抄名

正常行街look化下妝

應承我7.1岀蒞好唔好

幫推, 放假緊係出去行街

P

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

- 分享自 LIHKG 討論

可以參考下

全民民宣 正式啟動

行街丫！

熱烈慶祝国安法正式定立

廢青冇野做 冇工返冇學返
唯有自己一個出街行下

我覺得今次都唔方多人

push

其實CWB個日多人都好正常姐
多商場 個日仲要冇遊行wo
咁大家就緊係安安心心出街消費架啦

塞爆CWB啦

塞爆港島

我唔遊行咖 我真係去港島行街街咖咋

咁低要求

一定塞爆比佢睇

出嚟行街呀

唔遊行啦
去cwb sogo shopping

依家係大家玩早到
越早越安全

直接係中環等

放假行吓街

唔好叫口號 幫襯黃店 唔好堂食 唔好除口罩

推！

香港人再進化

去港島買模型

七一出去跑步興回歸呀，成條線跟電車路行或跑都得

Agree!

又港島，幾多人因為港島所以唔出

我一定維園起步

Push push

有機會係最後一次遊行

71見

大家記得消費港島黃店keep單
一單報平安呀

推71，2點，維園見

唔好再有on9又出黎話「點解又行港島呀」
見一個block一個
講左維園就維園，不見不散

非行動po全部不推文回應
留名所有71行動po
每日一推，你我有責

垃圾送頭post

戇鳩垃圾post
拉

對於好多和理非嚟講
要衝破呢個心理關口可能好難
但香港民族宜家喺危急存亡嘅時候
今年 7.1 係好重要
可能係你人生最後一次可以表達嘅機會
我哋 7.1 見

推爆

去sogo shopping

我放假去搭電車架咋，搭到攰咪落車

啱，全世界去企滿港島

黑狗71想封金鐘站

無人可以阻止我出街消費

7。1大遊街

行街街

七一有無dresscode

推呢個
71街頭見

希望七一多人，大大巴咁打落佢度

新華社：人大常委審議港版國安全法 與會人員「普遍認為」草案充分吸納香港各界意見

大家係1/7放假出黎行街既路人

Silent march?

GO

71維園見

大家呢一日, 勿屌狗, 見狗就合作, 離開佢視線範圍行街

勿屌狗！合作！勿屌狗！合作！勿屌狗！合作！

你唔會去刺激持刀既精神病人, 因為你知道佢隨時失控黎斬你

勿屌狗！合作！勿屌狗！合作！勿屌狗！合作！

pin 1 pin #237

71要出街買靚衫慶祝下回歸

早d 出去買野 街坊look

大家小心就得啦

71中忍考試 要返工

你眼望我眼咁

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

賞面光臨入黎坐下嗎一齊開闢最後一環自由何去何從加速主義好

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

七一見

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

Tui

推啊

7月1港島見

要去灣仔買嘢

推71

巧靚

721831101111

我想講，不論71你出唔出黎，我都好感激大家呢一年黎既努力，係大家比全世界既人睇到香港人點勇敢地對抗暴政，無講今後香港既命運吉凶，我地都無悔無恨，因為大家我先知道香港人一啲都唔自私，但始終我地都只係一個小小既香港，無軍隊無民主，可以迫到共產黨要自毀雙拳，真心要比啲掌聲自己

去邊唔緊要，迫爆港島就得

71維園見！

推呀

推！！！

ok

行街shopping，只要唔係買同一樣野就唔算共同目的

7.1 見

去港島行下黃店都得

出嚟呀

7月1 街上見

SHOPPING

塞，保安全

放假行街shopping

七一想去食元氣，支持藍色經濟圈，大家一齊去好冇?

自遊行

When water drops are spread over all directions and saturate each area, it's harder to do cleanup.

71維園

靜默遊行都係個好 東西

其實南丫島嘅地理位置算唔算易守難攻?

7一維園見

西甲好波
英超好波
NBA好波

好波

每個街口一堆狗, 潮水式限制人流
0裝行街

去南丫島做咩?

但又會叫口號

我要鳩嗚

推七一見

去ikea 訓下都幾好

要行街買嘢

難得有日假, 梗係出去SOGO行下街買下野啦, 唔通屈係屋企咩

一個不能少

到時見

無錯，唔一定要塞哂喺老銅

7月1 維園見

有不反都應該少好多人

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

出唔到港島就玩全境封鎖

全部人去港島SHOPPING啫

行時代廣場 行完去行樓上鋪

塞爆佢

出!

去港島做街童

我餓咗好耐，好想瘋狂購物，振興經濟！

always keep moving like water

刺激經濟

推到71,不再圍爐

沒有策略 只求多人

過到海當你嬴
狗隻封三隧部部查 拉你龍

決定前聽一聽

一齊搭地鐵好唔好

估計會開晒路比你地入去
再拉9晒告叛國罪

七一行街，港共仆街。

唔該早啲出門口，咪俾咁多藉口自己

推一推

推post 師lm push

push it one more time

大家出嚟行街!

黑衫過港島購物

71 維園見